整左set常用《抗爭手語》請大家幫手傳播！！

戴住口罩好難大嗌！
就算你唔敢衝，唔係做物資站！
只要有個心，簡單一個動作就可以幫助前線！

唔需要設備，搵個高處就可以做傳令官！好似烽火台咁要幾遠傳幾遠！

好喇！我諗唔到仲有咩講喇！
前線咁辛苦頂住，就算唔敢行都請你幫手傳話傳物資！香港靠大家去救！
跪求大家！！！！

推

「頭盔」：
兩手掌放在頭部上方，上下晃動，模仿頭盔保護頭部。

「索帶」：
高舉雙手，以拇指及食指拉出一條水平的無形索帶。

「眼罩」：
雙手成C形，放在眼睛兩邊，模仿眼罩保護眼睛。

「口罩」：
雙手成C形，放在嘴巴兩邊。類似眼罩動作。

「長遮」：
雙手上下握拳，在身前模仿雨傘撐開動作。

「Marker」：
單手高舉，食指指天，模仿書寫動作。

「哮喘藥」：
拇指向下，放在嘴邊，模仿吸用哮喘藥。

「剪刀」：
單手比剪刀手，橫向剪出。

「剪鉗」：
高舉雙手，雙手分別展示剪刀手。

「保鮮紙」：
雙手握拳打圈，「火車捐山窿」，模仿保鮮紙包裹雙手。

「生理鹽水」：
雙手模仿握罐，分別以順/逆時針轉動。

「六角匙」：
單手伸出拇指及尾指，六字手勢。

「鐵馬」：
雙手大動作劃出拱門形狀。

「物資已足夠」：
雙手在胸前打交义。

幫推 仲有依個，另一位手足熬夜整
希望大家當學下野

Push

好post要推

仲有叫first aid呀

冰袋

多謝巴打
整好放上黎一齊用！鍵盤救港！

除左物資類，有冇d關於行動？
準備衝/衝/停/退/有人受傷/靜，有人講話/對面出催淚彈

有漏請多提點
需要時推出2.0，求大家幫推

超人死光叫first aid

仲有個開遮

冇錯 好可能需要
如果有巴打負責相關崗位，知道用開既動作，請向小弟提供
無限應激！！！！！

請大家繼續幫推！多謝

發夢夢見好多人現場真係做類似既動作

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

push

唔好整太多，頂盡十零廿個好啦
太多短時間唔會記得哂，亦好易混亂，揀最有用/重要既詞語，方便學習

呢個唔錯

樓主，除咗物件類之外，可唔可以都幫手推廣一下一個動作類嘅手勢？

想同大家分享下喺突如其來嘅集體前進同後退，相信大家都可以容易理解到，單手手掌向前或者向後，但係其實仲有一個動作都好重要，就係停啊！見過有人會拎兩隻手做T字，即係手語嘅停，但係喺電光火石之間，要拎兩隻手出嚟係浪費時間，同埋唔明顯（隻手伸唔夠高做個T頂）。其實可以揸實拳頭伸高，代表即刻停止行動，有hold住嘅意思，因為淨係需要單手，可以輕鬆配合前進同後退手勢，加強靈活度。

另外發夢睇到有人集隊後退嘅時候，中間會有人唔知怕晒定怕雨喺度開遮，其實小小陽光小小雨點，企中間嘅人係唔需要驚同埋係無用㗎，夢境嘅世界中間嘅人把遮擋唔到雨，得前面嘅人先擋到雨，所以企中間唔該唔該唔好開遮，因為會阻擋到前面同後面嘅人進行手勢傳遞。

有無衝既手勢？

非常非常同意要整套行動手勢
我琴晚亦忽發奇想 前線嘅士氣十分重要 會唔會好似可以啲人行軍打仗咁 吹號角 除咗鼓勵士他7 亦可傳遞行動指令
到時又吹號角又舉香港國旗又唱戰歌 諗起都振奮

氣

推！！

循牌

盾牌

其實有冇可能整定啲紙皮for溝通用？
好似拳賽啲女舉牌咁

唔錯~簡單易明

喺前線嘅話，發生嘅事太快，人腦理解文字嘅速度唔夠動作或者聲音快

另外仲有好多現實限制，好似d字唔夠大，要字大嘅塊嘢又會好大好重，影響活動能力，仲有訊息太多，負責舉牌嘅人揀得牌嚟都完咗

不過如果係物資或者控制人流嘅話，有牌去列出有用資訊，絕對係一件好事

呢啲位置好似需要大聲公咁walkie

up

暫時都以慣用物資為主
始終比較中性，多啲人可以一齊參與幫到手

自推

雙手向前 雙手向後 手勢做T係STOP 好緊要 因為要保前線回防

推撚爆

睇唔明鹽水係咩事

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

無得解，幾乎係現場自發咁演變出來

鹽水係雙手扭罐
加埋first aid 係超人死光唔該

係我原創，有咩搵我講

pish

無問題

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

呢個有用要推

非CNN版本

巴打有咩隨便出聲
有需要可以留低tg溝通

有用

有無打鼓節奏進退都有個patten

落到場有諗過用鼓聲可以激勵士氣，不過唔知會唔會嘈住現場其他人聽指示

利申有鼓，可提供

用鼓又得, 或者可以發出聲嚮既都得
例如警犬都用盾發聲
市民可以一樣, 或者哨子, 鼓, 木板咩都得

印定d去現場灑先

法國黃背心運動的 8 堂課

好有共鳴第一次見果時完全唔知係咩，之後諗返:又係喎~~~

感激巴打
我本身都諗緊好冇偷公司printer印

其實大家唔會得閒睇 得閒都睇實啲狗